屌奶星 色得多家姐... 最近對牙妹都起痰

❤️

令jor

樓豬真漢子

po錯？

又話瞓

我係彩領姐夫❤️

又是一個失眠的夜晚🚬

家姐正好多

哇你個演黑扮飯！！！

不嬲演飯開

超正❤

Jyp大猩猩

你同樓豬個名一擔擔

姐妹丼

我唔會自稱小妹

沉船=.=巴打系鴨王？

佢沉 唔係我沉

佢沉咪姐係你係鴨=.=
你叫完雞話自己沉左船
咁你係雞定佢係雞。。。

佢又無沉我船

佢張圖自己講既=.=

屌get錯
睇錯巴打係交友app識到個女沉你船
自膠

唔緊要

但係巴打扮gay
可恥

識巴打真人 真·gay

又黑==

0正皮你都算係第一個

笑你

你先係

阿，sor, 你可能唔係
因為大部份都係你條傻鳩自己正評自己

hoballllllllllllll

不嬲憑良心講野

抵我咁❤️你

抄車死啦你 有咩可能

自讚(被踢爆)

從來唔會咁做

我唔心你喎

自己都呃埋你都算好野

從來唔呃自己

因為你連自己做緊咩都唔知

最具代表性作品

笑死

佢真係唔信有人咁顛同佢cap圖

其他poat是旦搵都搵到好多
無眼睇

你係咪覺得自己講野好好笑